<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by RSSMaster 1.0 (http://www.softtool.info/rssmaster)-->
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Utusan Online</title>
    <link>http://www.utusan.com.my/</link>
    <description>Utusan Malaysia Online</description>
    <generator>RSSMaster 1.0 (http://www.softtool.info/rssmaster)</generator>
    <language>en-US</language>
    <item>
      <title>Mahkamah panggil Shafee -- Diarah sedia hujah berhubung aduan perilaku Hakim Sri Ram</title>
      <description>PUTRAJAYA 26 Jan. - Mahkamah Rayuan menyifatkan aduan peguam Metramac Corporation Sdn. Bhd., Datuk Muhammad Shafee Abdullah kepada Ketua Hakim Negara, Tun Ahmad Fairuz Sheikh Abdul Halim berhubung perilaku Hakim Datuk Gopal Sri Ram semasa mendengar rayuan syarikat itu, sebagai menghina mahkamah.</description>
      <link>http://www.utusan.com.my/utusan/content.asp?y=2006&amp;dt=0127&amp;pub=Utusan_Malaysia&amp;sec=Muka_Hadapan&amp;pg=mh_01.htm</link>
    </item>
    <item>
      <title>Metramac: Saya bukan Menteri Kewangan 1992</title>
      <description>KUALA LUMPUR 26 Jan. - Bekas Menteri Kewangan, Tun Daim Zainuddin menegaskan, beliau bukan lagi Menteri Kewangan semasa perjanjian kedua konsesi antara Metramac Corporation Sdn. Bhd. dan Dewan Bandaraya Kuala Lumpur (DBKL) dimeterai pada 1992.</description>
      <link>http://www.utusan.com.my/utusan/content.asp?y=2006&amp;dt=0127&amp;pub=Utusan_Malaysia&amp;sec=Muka_Hadapan&amp;pg=mh_02.htm</link>
    </item>
    <item>
      <title>Tiga persatuan polis minta timbang semula tubuh suruhanjaya</title>
      <description>KUALA LUMPUR 26 Jan. - Tiga persatuan Polis Diraja Malaysia (PDRM) meminta kerajaan menimbang semula keputusan untuk menubuhkan Suruhanjaya Bebas dan Salah Laku Polis (IPCMC) dengan memperhalusi kewajarannya.</description>
      <link>http://www.utusan.com.my/utusan/content.asp?y=2006&amp;dt=0127&amp;pub=Utusan_Malaysia&amp;sec=Muka_Hadapan&amp;pg=mh_03.htm</link>
    </item>
    <item>
      <title>Pembinaan jambatan diteruskan</title>
      <description>KUALA LUMPUR 26 Jan. - Malaysia berharap keputusan kerajaan meneruskan pembinaan jambatan menyeberangi separuh dari Selat Tebrau tidak akan disalah tafsir oleh Singapura.</description>
      <link>http://www.utusan.com.my/utusan/content.asp?y=2006&amp;dt=0127&amp;pub=Utusan_Malaysia&amp;sec=Muka_Hadapan&amp;pg=mh_04.htm</link>
    </item>
    <item>
      <title>Malaysia wajar jadi pengeluar biodiesel utama - Najib</title>
      <description>LUMUT 26 Jan. - Malaysia wajar menjadi pengeluar biodiesel dunia berdasarkan berkeupayaan sebagai pengeluar utama minyak sawit, kata Datuk Seri Najib Razak.</description>
      <link>http://www.utusan.com.my/utusan/content.asp?y=2006&amp;dt=0127&amp;pub=Utusan_Malaysia&amp;sec=Muka_Hadapan&amp;pg=mh_05.htm</link>
    </item>
    <item>
      <title>Dua anggota JPJ cedera dirempuh lori</title>
      <description>SUBANG JAYA 26 Jan. - Penolong Pegawai Penguat Kuasa Jabatan Pengangkutan Jalan (JPJ) Selangor dan seorang pemandu lori cedera setelah dirempuh sebuah lori kontena di Kilometer 11.9, Lebuh Raya Elite di sini awal pagi ini.</description>
      <link>http://www.utusan.com.my/utusan/content.asp?y=2006&amp;dt=0127&amp;pub=Utusan_Malaysia&amp;sec=Muka_Hadapan&amp;pg=mh_06.htm</link>
    </item>
    <item>
      <title>UPM tidak abai pertanian - Pensyarah</title>
      <description>KUALA LUMPUR 26 Jan. - Dekan Fakulti Pertanian, Universiti Putra Malaysia (UPM), Profesor Dr. Mohd. Khanif Yusop berkata, isu UPM perlu menghidupkan kembali bidang penyelidikan pertanian tidak timbul kerana universiti tersebut tidak pernah meninggalkan bidang berkenaan sama ada dari segi pengajaran mahu pun penyelidikan.</description>
      <link>http://www.utusan.com.my/utusan/content.asp?y=2006&amp;dt=0127&amp;pub=Utusan_Malaysia&amp;sec=Muka_Hadapan&amp;pg=mh_07.htm</link>
    </item>
    <item>
      <title>Akta Pengajian Tinggi dirancang</title>
      <description>PUTRAJAYA 26 Jan. - Kerajaan akan mewujudkan Akta Pengajian Tinggi (APT) bagi memudahkan Kementerian Pengajian Tinggi melaksanakan peranan dan tanggungjawabnya dalam memperkasa sistem pendidikan tinggi dengan lebih berkesan, sebelum hujung tahun ini.</description>
      <link>http://www.utusan.com.my/utusan/content.asp?y=2006&amp;dt=0127&amp;pub=Utusan_Malaysia&amp;sec=Muka_Hadapan&amp;pg=mh_08.htm</link>
    </item>
    <item>
      <title>Siswazah menganggur minat jadi usahawan</title>
      <description>PUTRAJAYA 26 Jan. - Lebih 60 peratus siswazah menganggur yang ditemui dalam satu tinjauan yang dibuat oleh Jabatan Perangkaan di Jabatan Perdana Menteri pada tahun lalu didapati berminat menjadi usahawan, kata Menteri di Jabatan Perdana Menteri, Datuk Mustapa Mohamed.</description>
      <link>http://www.utusan.com.my/utusan/content.asp?y=2006&amp;dt=0127&amp;pub=Utusan_Malaysia&amp;sec=Muka_Hadapan&amp;pg=mh_09.htm</link>
    </item>
    <item>
      <title>Nelayan Kuala Muda enggan terima bot</title>
      <description>ALOR STAR 26 Jan. - Persatuan Nelayan Kawasan (PNK) Kuala Muda yang sepatutnya menerima sebahagian daripada 57 bot milik Proton Holdings Berhad (Proton) yang dihantar ke Kuala Kedah semalam, enggan menerima bot tersebut atas alasan ia tidak sesuai digunakan.</description>
      <link>http://www.utusan.com.my/utusan/content.asp?y=2006&amp;dt=0127&amp;pub=Utusan_Malaysia&amp;sec=Muka_Hadapan&amp;pg=mh_10.htm</link>
    </item>
    <item>
      <title>Harga getah melonjak -- Ekoran permintaan tinggi di pasaran antarabangsa</title>
      <description>BALING 25 Jan. - Jika pada 1974 penoreh getah di daerah ini berdemonstrasi kerana kejatuhan harga komoditi itu, hari ini mereka sanggup bekerja sehingga dua syif, pagi dan petang, gara-gara kenaikan luar biasa harga getah.</description>
      <link>http://www.utusan.com.my/utusan/content.asp?y=2006&amp;dt=0126&amp;pub=Utusan_Malaysia&amp;sec=Muka_Hadapan&amp;pg=mh_01.htm</link>
    </item>
    <item>
      <title>Tanda tanya....</title>
      <description>RAMAI mungkin tertanya-tanya apakah makna isi kandungan sepanduk yang kini dipasang di tiang-tiang lampu jalan-jalan utama di ibu negara ini.</description>
      <link>http://www.utusan.com.my/utusan/content.asp?y=2006&amp;dt=0126&amp;pub=Utusan_Malaysia&amp;sec=Muka_Hadapan&amp;pg=mh_02.htm</link>
    </item>
    <item>
      <title>UPM disaran kembali kepada penyelidikan pertanian</title>
      <description>KUALA LUMPUR 25 Jan. - Universiti Putra Malaysia (UPM) perlu menghidupkan kembali penyelidikan di bidang pertanian, sejajar dengan penubuhannya bagi mengembalikan kegemilangannya.</description>
      <link>http://www.utusan.com.my/utusan/content.asp?y=2006&amp;dt=0126&amp;pub=Utusan_Malaysia&amp;sec=Muka_Hadapan&amp;pg=mh_03.htm</link>
    </item>
    <item>
      <title>UPM perlu tumpu teknologi tinggi</title>
      <description>KUALA LUMPUR 25 Jan. - Universiti Putra Malaysia (UPM) perlu memberi tumpuan kepada bidang kaji selidik dan teknologi tinggi sekiranya mahu menjadi sebuah institusi yang cemerlang dalam pertanian.</description>
      <link>http://www.utusan.com.my/utusan/content.asp?y=2006&amp;dt=0126&amp;pub=Utusan_Malaysia&amp;sec=Muka_Hadapan&amp;pg=mh_04.htm</link>
    </item>
    <item>
      <title>Keputusan kes Nyonya Tahir bukan diatur - Najib</title>
      <description>KUALA LUMPUR 25 Jan. - Datuk Seri Najib Tun Razak berkata, keputusan Mahkamah Tinggi Syariah, Seremban bahawa wanita Melayu yang meninggal dunia baru-baru ini adalah bukan Islam, bukan `diatur' bagi menjaga hati orang bukan Islam.</description>
      <link>http://www.utusan.com.my/utusan/content.asp?y=2006&amp;dt=0126&amp;pub=Utusan_Malaysia&amp;sec=Muka_Hadapan&amp;pg=mh_05.htm</link>
    </item>
  </channel>
</rss>